有冇人覺得kfc 條隊好慢

金鐘嗰間kfc 成日lunch time 都排到好長, 但係永遠都坐唔滿, d 人食野仲快過佢叫餐
學吓老麥咁搵兩條友落柯打, 兩條友執野食咪幾好

利申: 排緊隊

kfc 齊先度到下個

員工問題 點改革都無用

如果咁做
執果兩個三頭六臂都唔掂

old new is so..

old *news*

二十人排隊都仲係一個收銀

你睇野愈來愈快